hi 笑撚左 3398 call左sp500 贏撚埋右

廢話少講

連燈仔企開啦 屌你老母！

今次賭咩

知唔知我咩料呀

你賭唔賭得起呀 撚樣

有Db! 我個倉就放心晒了

watch and learn

霸氣

Ok 收到

啲名熟口熟面

Where is bc

你多忠實粉絲

沖呀

有阻力

覺唔覺得自己好撚仆街 好撚賤

撐Db!屌花生友